(美洲蝗) 北上移民向墨軍警丟石塊 川普警告美軍會開槍

美國總統川普1日警告說，部署在美墨邊界的美軍可能會對非法跨界並向他們投擲石塊的中美洲移民開槍。

川普在白宮向記者表示，企圖從中美洲徒步跋涉行經墨西哥的數千人移民隊伍向墨西哥警察「惡意並猛烈地」投擲石塊。

川普說：「我們不會容忍這種情形發生。他們想對我軍投擲石塊，我軍就會回擊。」「我告訴他們（軍隊）把它（石塊）當成步槍。當他們像對付墨西哥軍警那樣朝我們投擲石塊時，我說要把它當成步槍。」

川普意欲打擊他所謂的失控非法移民，在說明這項具爭議政策的活動上做了以上表示。

美國下週將舉行期中選舉，川普選前日漸加重他的用語，指控在野民主黨想要對「暴徒」潮、「強暴犯」和其他種類的威脅敞開邊界大門。

川普目前一再宣稱將採取行動對抗「侵略」的重心，是針對人數逐漸縮減、企圖北上的數千名貧窮移民。這些移民目前仍在墨西哥，距離美國邊界尚遠。

做實事

襲警
軍事行動

Shoot on sight

其實求人收留既人點解會有面扔石

係咪老奉覺得人地一定要比你打橫行

旺角掟磚果次有冇開槍？

咪對天開左囉 仲攞埋獎

不嬲可以向ii開火，依家仲要大搖大擺

班南美佬最鍾意用小朋友同婦孺做肉盾，然後毒販乘機潛入

越境打死佢地就啱

問得出九成唔睇新聞

Fire at will

大陸仔冇得睇架

你太多美劇拉丁性奴著草情節
現時新聞睇係興男人拖個細路行扮可憐(但唔見老母)

仲停留係警黑對立時代 黑白兩道一早合作緊添啦

你老味，經濟難民咁大支野

美國人欠撚左你?

垃圾左膠Fake News又係一撚樣

反非法移民又係都要拉到反移民

連聯儲局阿頭都跟埋一般見識

好撚心正正常常搞番好個國家佢啦

Sir, are you ordering me

to fil re into the crowd? Over.

Yes, goddamn it!

Waste the motherfuckers!

比位侵入，仲唔係鬼?

Trump

香港已經係自由難民乜鳩都係難民

美國擲石可以開槍
香港擲磚唔可以開槍

欠左你？洗唔洗養埋你？
屌你咁想做美國人 公投納入埋美國版圖囉

係

留意返，係對境外人開槍

點解以前就有cons著既

美國有法例，限制軍隊境內行為；佢應該當入侵做法